{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_065290",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-13",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "문화세상고리 협동조합"
    },
    "text": "安山地域の代表的な多文化教育機関である文化世界の輪は文化を結ぶ役割を遂行しながら結婚移住女性たちのための多文化教育を提供する。移住女性たちは講師で活動して自国の文化を教えている。また、文化世界の輪は、移住女性たちが人生の主体として活動して多様性を認められるように努力する。このため、教育政策を一般の人を対象に提供して社会に多様な文化が安定的に融合されるようにする。文化世界の輪は'飛行機NOかけてONの世界飲食'という世界料理ツアー商品を提供する。このツアーを通じて多様な世界の物を少しずつ体験することができ、世界各国出身の多文化移住女性と現地出身社長が食べ物と文化の物語を直接伝えている。また、'今日はマラの湯ドヤッ!'という多文化料理体験商品を提供する。この商品は中国出身のガイドと一緒にマラタンを作りながら、中国の文化と歴史などを経験できるクッキングクラスである。また、他の商品である'北朝鮮BOOKしてドリーム探し'は安山に住んでいるカンボジア出身の先生と一緒に夢を訪れるドリーム探しの旅行だ。多文化の移住民と共に多文化図書館や外国人住民支援本部を探訪して、多文化の本を通じて夢を訪れる共感旅行だ。これを通じてお互いを理解する、共感と疎通を実現することができる。このほかにも様々な国家別の食べ物で進められるツアー商品があり、全ての商品は、事前予約が必要で、ツアーの進行時間は2~3時間だ。参加人員によって金額が変動することができ、一部商品は、今週中のみ可能だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "文化世界の輪はどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "文化世界の輪は文化を結ぶ役割を遂行しながら結婚移住女性たちのための多文化教育を提供しています。"
        },
        {
            "question": "移住女性たちはどのような活動をしていますか？",
            "answer": "移住女性たちは講師として活動し、自国の文化を教えています。"
        },
        {
            "question": "文化世界の輪はどのような教育政策を提供していますか？",
            "answer": "文化世界の輪は一般の人を対象にした教育政策を提供し、社会に多様な文化が安定的に融合されるよう努力しています。"
        },
        {
            "question": "'飛行機NOかけてONの世界飲食'とは何ですか？",
            "answer": "'飛行機NOかけてONの世界飲食'は、世界料理ツアー商品で、世界各国出身の多文化移住女性と現地出身社長が食べ物と文化の物語を直接伝えることができます。"
        },
        {
            "question": "'今日はマラの湯ドヤッ!'とはどのような商品ですか？",
            "answer": "'今日はマラの湯ドヤッ!'は、中国出身のガイドと一緒にマラタンを作りながら、中国の文化と歴史などを経験できるクッキングクラスです。"
        },
        {
            "question": "'北朝鮮BOOKしてドリーム探し'は何を提供していますか？",
            "answer": "'北朝鮮BOOKしてドリーム探し'は、カンボジア出身の先生と一緒に夢を訪れるドリーム探しの旅行で、多文化の移住民と共に多文化図書館や外国人住民支援本部を探訪して、多文化の本を通じて夢を訪れる共感旅行です。"
        },
        {
            "question": "ツアー商品の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、ツアー商品の予約は必要です。"
        },
        {
            "question": "ツアーの進行時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ツアーの進行時間は2〜3時間です。"
        },
        {
            "question": "参加人員によって金額は変動しますか？",
            "answer": "はい、参加人員によって金額が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "商品の利用期間はどのくらいですか？",
            "answer": "一部商品は、今週中のみ利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 464,
        "QA": 490
    }
}